<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">EffectsChain</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    
    
    <!-- Lista menu Drawer -->
	<string-array name = "nav_options">
	    <item> Home </item>
	    <item> Presets </item>
	    <item> Efectos </item>
	    <item> Exportar/Importar </item>
	    <item> Opciones </item>	   
	    <item> Acerca de </item> 
	</string-array>
	
	<!-- Lista menu Drawer (imagenes) -->
	<string-array name = "nav_options_imgs">
	    <item> @drawable/ic_launcher_nav </item>
	    <item> @drawable/ic_action_star </item>
	    <item> @drawable/ic_action_storage</item>
		<item> @drawable/ic_action_upload</item> 
	    <item> @drawable/ic_action_settings </item>	  
	    <item> @drawable/ic_action_about </item>  
	</string-array>
	
	<!-- Lista effects -->
	<string-array name = "list_effects">
	    <item> Amplificador </item>
	    <item> Compressor </item>
	    <item> Reverb </item>
	    <item> Delay </item>	    
	</string-array>
	
		<!-- Lista descripcion effects -->
	<string-array name = "list_desc_effects">
	    <item> Dentro del módulo definido como amp se pretende simular un amplificador de guitarra clásico, 
	        por lo que no se trata de un solo efecto, sino de un conjunto de ellos. Entre ellos se encuentran los controles de ganancia
	        y volumen que nos permitrian saturar la señal, un ecualizador de tres bandas (graves, medios y agudos) y el canal, el cual nos 
	        permitira seleccionar tipo de sonido, en terminos de distorsion de la señal. </item>
	   	    
	    <item> Un compresor se trata de un procesador de dinámica, que como bien indica su nombre, 
	        comprime el rango dinámico de la señal de entrada. El rango dinámico de una señal es la diferencia 
	        que hay entre el valor de amplitud más elevado o nivel de pico y el nivel de ruido de fondo del sistema. 
	        El compresor controla el nivel de pico de la señal, y en caso de que supere un determinado límite o threshold, 
	        reduce la ganancia de ésta un cierto nivel o ratio. </item>
	    
	    <item>  La reverberación es el sonido que se refleja dentro de un espacio cerrado,
	         y que permanece después de que la fuente emisora haya dejado de emitirlo. El efecto de reverberación es uno
	          de los más utilizados dentro del mundo del audio, ya que nos permite simular las características acústicas
	           de un espacio determinado y aplicárselas a nuestra señal. De esta forma podemos añadir realismo a nuestras 
	           pistas de audio a la vez que podemos situarlas en el espacio, dotándolas de más o menos profundidad.  </item>
	    
	    <item> Existen diversos tipos de delay, podemos encontrar desde un delay simple hasta efectos de delay más complejos como el feedback delay, 
	        el multitap delay o el stereo delay.  
			Todos los tipos de delay, se basan en la idea del delay simple, el cual coge un fragmento de la señal de entrada, 
			le aplica un retardo y suma este fragmento retardado a la señal original. Además del retardo, se le aplica una ganancia determinada 
			(típicamente menor a 1) al fragmento retardado, creando así un efecto similar al de un eco.  </item>	    
	</string-array>
	
</resources>
